［行路絲］新春行大運 — 直播大埔行去堅尼地城

11:55 出發 預計8點前到達

利申五個真絲

一正評一支持

有種開樣

右上對小腿粗過我大脾

留名放棄 一睇就知一兩個唔做運動

留名右下第一個腳痛

最憎人係網上面強調自己係女
平時拎唔夠著數
連上網都要拎埋

話知你行路狗

行路上廣洲不是夢

1300 科學園

1330 中大

夠1000正評開樣

1440 去食個飯先

咁唔通我話自己係巴打 講事實就係強調

有必要表明性別？

title又打
利申又打
唔叫強調？

畀夠1000負評你

陣間唔利申又比人話「男人著乜鬼legging」

講得呢句就知你班人唔做運動

係啊係啊

男人腳絲

行到今晚?

加油，但起碼影手

目標8點前

咁ON9

支持

咁近 行一陣就行完